### Проект «Ярмарка торговых роботов»

Пользователи регистрируются в сервисе. 
Они могут создавать торговых роботов, добавлять их в избранное или добавлять в избранное роботов других пользователей.
При создании робота указывается цена покупки, цена продажи, планируемая доходность, а также временное окно, в котором будет торговать робот.
В процессе работы, доходность робота будет изменяться. По окончанию работы, роботу присваивается фактическая доходность.
На странице с роботом открывается WebSocket-соединение, которое показывает в режиме онлайн текущую доходность робота и кол-во активированных роботов в избранном всех пользователей.
Робот подключается к торговой системе по средством gRPC

## Описание использованных технологий:
1. Проект написан полностью на Golang, для роутинга HTTP запросов использована библиотека go-chi
1. В качестве базы данных используется Postgres, используется Gorm ORM
1. Для получения цен акций использован gRPC server streaming.
1. Для доставки пользователям обновлений роботов использован WebSocket


API: https://app.swaggerhub.com/apis/Vulp1x/robot_service/1.0.0

## Функционал
1. Регистрация пользователя
1. Авторизация и аутентификация пользователя
1. Обновление профиля пользователя
1. Создание робота
1. Удаление робота
1. Получение списка созданных пользователем роботов
1. Получение каталога роботов
1. Реализация фильтров в каталоге роботов (по тикеру, по пользователю)
1. Получение деталей робота по идентификатору
1. Добавление робота в избранное пользователем
1. Активация робота, добавленного в избранное
1. Деактивация робота, добавленного в избранное
1. Реализация процесса, управляющего жизненным циклом робота
